[反分化] 陳雲：一定要爭取到立法會普選。我們或者會互相吵鬧，但大家一定要努力。

陳雲：美國將立法敦促香港政府在2020年立法會普選。
大家香港人，這幾日一定要努力，集會請願，向國際社會求助。我們或者會互相吵鬧，沒所謂的，但大家一定要努力。這種千載難逢的機會，香港歷史上好少出現。

民主外送來了！ 美國會修法：限香港立法會2020年普選

Wan Chin 到時好多議席，大家爭個飽。但首先，一定要爭取到立法會普選。

《香港人權與民主法案》點計都唔關云伯事

青山派收皮啦

香港人冇事冇幹就互屌
有事起黎就團結一致

咁先顯得我地係和諧社會

云伯乞緊食既時候 我地KK已經買緊軍火了

樓主呢條青山派又POST云伯既垃圾上黎
我地就算同泛民合作 獨立唔到 比解放軍入侵又好都唔會比云伯機會上位
投泛民俊宇SIR都唔會投云伯
收皮啦

墾請各路英雄幾唔滿意陳雲都好，整文宣嘅時候加埋呢個訴求，有普選再慢慢屌

可否唔好再cap呢個垃圾

樓主熱清城打手confirm
起吓底就知

彈開啦呢條廢老

連尼住再唔BLOCK晒D 水泥隊

呢度好快又會變高登咁烏煙瘴氣

想敗部復活？選多100次都唔會選你啦

好少認同你
但係陳云條友又係呢啲時候出黎痴
大家要小心
永續基本法

「永續基本法」一早已知係白痴鳩UP

乜嘢「2017年就做唔到30年按揭」？ 笑死人！

2016年駁佢地, 到今日3年, 青山派都唔可以駁到半隻字, 只能無視

柒到喊

製造爭吵既人叫人唔好爭吵
希望佢做好自己先

原本都開左個政事台俾班友狗咬狗
係都要嶄衝出黎咬人

佢仲發緊立法會議員夢

希望大家不以人廢言

普選迎支爆

你地分撚化完未呀!

熱青城打手 , 唔好中計

反開青城 今次都要正皮
國屍今次做到嘢

痴撚線 乜嘢叫唔好中計
陳雲都收dad 叫人唔好嘈 你都要嘈

分咩化，佢話暫緩=撤回，咁都唔屌得？
邊有反送中嘅人會講哩句

佢無講錯
唔該民陣七一遊行就講埋真普選啦
唔好再齋叫林鄭下台啦

陳雲都放底私怨

反上左腦

香港民族到了最危險的時候

陳雲個人都有大局觀既，雖然你見佢係FB出唔少小氣post鬧港獨，但呢個帖足以見到佢知道大敵當前，乜野私怨都係少事。

實際操作上無分別，暫緩同撤回都可以重提，根本個政府就係鐘意幾年搞鳩香港人一次，賤格都無倫。但係名義上我個人企硬撤回，原因係要林鄭認錯。

要解決一定要普選立法會
不然七一之後坦克落硬嚟

推

額額